【An狗悲哀】Google assistant 日鳩日彈出黎

想問吓點樣stop佢
好撚煩 開咗就成日叫我講嘢
熄咗就日日彈出黎叫我啟用

cap黎睇下？
我果個未試過自己彈出黎
反而有時係電腦睇片/同人chat部iPad會彈siri

留名學嘢

想cap但一cap 佢就消失

你唔係用緊iphone?

人用an佢用an，唔知點可以用到佢咁

下次一彈出黎就用第二部機影畀你班仆街睇

same, bug?

我之前反而係成日唔彈出嚟，結果放棄轉會。

用緊咩機

htc/pixel 有邊框壓力感應可以叫ga出嚟

係咪插緊3·5mm 耳機